懷孕期高高對胎兒有害嗎？

我有左BB 5個月, 一路冇停過同C6 do do, 係頭3個月比較就住, 好輕力咁樣, 而家已經5個月, 睇書話乜都做得, 只係唔可以用某D會壓到阿B既姿勢~(本書直情話"可盡情享受性愛大餐"o既...)

咁我地咪盡情囉...點知成日高高, 一高高成個人震晒果陣, 我又感覺到個肚好實喎, 好似子宮收緊包實晒阿B咁, 但一陣就會鬆返, 唔知驚唔驚架呢???

聽人講有羊水保護, 阿B唔會有野~~但係又幾尷尬, 我唔敢同醫生講...

咩係高高

我都想知

男人唔會大肚，放心，你唔會有事架

似baby condom 抄過嚟

高潮囉
啲女人係咁架啦 鐘意講疊字

高潮就高潮啦 乜撚野高高 疊字唔係咁撚樣用

高乜鳩呀

高高=高潮
C6=死佬
Dodo=做愛

Babykingdom啲用字

專業

高高

陽明高高

高潮

子宮收縮會feel 到個肚實晒

利申：老婆準備生第2胎

你點知的

Dodo姐=?

Golazo

個肚仲痛唔痛

弱智？

做愛姐

文尼要開幾多個扑野po

勁

6299呢？

文尼係幾勁

Gogogo?

馬馬度高高

老爺奶奶

sorry

懷孕就好心你忍下啦，成日宮縮會好危險，分分鐘累死個B 架
個肚硬係你宮縮緊，太頻密會搞到流產或早產。

樓主低低

但其實真係可以，唔好咁密？？？

生出嚟個b會咸濕啲（好似係）

樓巿gogogo

冇樓呀

屌
佢哋係咪講粗口都會打冷震果啲古代人嚟

咁樣督你個頭過唔過癮
/
咁樣吐痰落係個頭過唔過癮

扮含蓄，dodo dodo

醫生話可以

無樓有高高？唔好呃我啵

個C6 成日dodo 高高

屌

準確預測樓主個仔生出黎個樣

係呀，佢哋連死啦都會講水啦，笑C人

利申 以前同事係BK忠粉 學唔少野

唔係個個女人都咁拜金

講「水啦」係咪扮緊台灣嗰個黑龍咋？

First/last trimester就要避免
Second trimester可以但要就住體位唔好壓到BB

香港好人好姐點會講水啦

婚後仲有冇cmb呀？

高潮到都幾勁

都唔知你做乜高

請受小弟一拜

gogovan

屌你老尾成班弱智咁學埋支那自己滅絕自己文化

曾在這高高低低彎彎曲曲中跌倒
才驟覺開開心心簡簡單單已極好

入黎就係睇呢張

真唔真？
定係d 鬼佬碌鳩太長先頂到

高高第一次聽

屌，睇到我。。。多謝解釋

高高咪即係高高
咁人地叫開高高
唔通我話唔係叫高高咩
渣ga

硬係覺得係肥婆

gogo?

想扮C 朗跳?

gogovan = 魔鏡號

係唔係以前啲5p 妹大個晒做咗人老母先搞呢啲用語出黎

唔知噏乜尻 不如你番baby kingdom

大住肚做好正
我62插我果陣我都好爽

聽人講，個b出世會有胎志

渡渡鳥？
做愛鳥？

試下dodo但唔高高咪得囉sis

你都識好撚多嘢吓

咩係C6

仲有咩其他用語？

似啦

你62????

咁dodo黎冇咩意思

baby kingdom問

啦

我62先40幾
而且我又中意佢

同6299 一齊 4P

十足微博
但係更誇張
微博係官方censor
佢地係自我審查

屌好撚小學雞

拉

會夾死個b就好
唔駛累到個b

Gogo
Fire in the hole

高 高 體溫升高 不須遮遮掩掩的擁抱
高 高 一經開始 火熱尺度世界最高
高 高 燒得高高 請將火種好好的分佈
心會感到 時刻風高物燥

諗出嚟果個應該係張學友fans

最好笑係呢個post d 留言

笑到on9

I'm in love with the coco

Block 7 你條假膠

C君6永想同dodo姐dodo

好痛

高你老母高咩

dodo仲以為係隔離台大都督咁解

公道講句
連登仔都成日老乜老物
老不 老強

mane goal goal

潮潮唔得的

係咪以為自己好撚可愛 講疊字 好噁心

Liverpool no no

高高van

原來波台黎

Do你老do咩

老高啲fd

來全程go go go go go

高你老母臭西

屌 原來咸歌嚟

弱智仔唔好笑阿

高血壓、高膽固醇、高血糖

三中二叫高高
中晒三樣叫三高

用字一樣咁智障

講疊字可以用啪啪啪

作詞係陳少琪

btw隻碟前排先聽完

高高有冇害我唔知，我只係知你個胎生出黎一定係蠢西仔

高高（搞搞）（普通話）

竟然有人都有睇黑龍

BK同Save HK 都係藍屍集中地

睇撚死人咩屌你老母

老高

我都睇到估估下咩年代好好地講野都唔得嘅，咩高高，高高低低啊？Gogo？

高高power range

老公～
我高高啦～ 高高～

智撚障，死返個去la

原來baby shark有咁多性暗示

躝啦臭西

乜撚嘢高高呀

Euro gogo?

比較好奇樓主點解無端端會睇到篇咁嘅嘢

其實唔係
上一代人（35～60歲）
成長個年代比較保守
會視講粗口為恥
覺得無家教嘅人/死飛仔先會講
所以先用咁多諧音字
原因同微博河蟹唔同

呢啲連粗口都唔係喎

睇撚到盲

Pin

老強老謀老爆呢啲
唔係淨係呢度先講
高高呢啲出咗babycondom
有咩人會咁講

來全情Go…Go…Go…Go…Go
只要出手氣勢勁到飛起
原來係加藤英之歌

上babykingdom 有咩問題

成篇野最on9係高高呢兩個字

港版taxi driver

大肚點扑

唔用套內射 小心第時個仔出世向你吐口水

屌你啦
你係架妹就話姐
港女學咩人用疊字
柒到爆

係咪黎錯論壇
乜撚野高高C6 do do
藍C死翻出去啦

I got it for the low low

高高低低彎彎曲曲中跌倒？

陽明高高？

吓我依家個肚有8個月都仲成日高高，點算
最衰都係我c6，咁大條成日頂爆我

b出世就屌9個老豆老母仆你地個臭街

我食黃店 會上街 會屌共產黨 黑警死全家
咁我係唔係藍絲

分享性生活有咩問題

死佬唔係46咩
仲有62同99

有冇低低?

高你老母咩

46都make sense，仲有
9588=9唔搭8
39547=39唔識7
JM=姊妹
地裂=delete

99有時會解狗狗，人都癲

Baby fuckdom 真係好on9

好似籃球未bomb氣

高高 power ranger

cls做完愛係咪叫dididid

屌你老母 又高高又dodo
唔撚識廣東話架
睇撚到人火都滾

Power ranger!

笑到我跳制

仆街我笑到

蝗語

都戇撚柒鳩
用諧音字代替背後咪又係自己想講粗口
呢啲人都係無腦

個名咁撚on9好意思打出嚟

乜尻都蝗語？
62蝗語點拼老爺出黎呀
99又點拼奶奶
62擺明食緊廣東話諧音
99係食英文ninenine呀
用下個閪腦諗下先反啦

一諗到係啲中女講呢啲野就覺得好嘔心
字都唔識講咁

智力有問題

大dodo

成個pist都係問definition

咁donedone呢

Go black

你真心定假膠
高高都唔知

蝗語既話，62 同99 應該係老二同鳩鳩

大肚扑得多，個bb個頭會凹左